# ФинПлан - проект для хакатона

Простое веб-приложение без авторизации для контроля семейного бюджета

## Стек технологий

**Язык** - JavaScript

**Фреймфорк** - Vue.JS

### Дополнительные библиотеки:

**Стейт-менеджер** - Pinia

**Препроцессор CSS** - SASS

## Репозиторий проекта

[-> НАЖАТЬ СЮДА <-](https://gitlab.com/svintsoff/finplan)

## Установка зависимостей

```sh
npm install
```

### Запуск локального live-сервера для разработки

```sh
npm run dev
```

### Сборка и минификация для деплоя на прод

```sh
npm run build
```
